男人生存之道就是屌閪，女人生存之道就是被插

依個係自然律則 不可違反

所以各位女仔 有人插你，係榮幸黎

係自然律則黎

中女老處女，你地係破壞緊食物鏈

有錯嗎 有錯既話請停止屌閪活動

咁兩個gay佬同兩個lesbian搞野既時候⋯⋯

已經違反自然定律

有鳩必有閪
有閪必有鳩

連登仔無可避免地違反左自然定律

打飛機捽碟點計
右手破壞世界秩序？

係
所以要盡快搵條女進行屌閪活動,確保自然定律得以維持

臭鳩呢世都無人要

屌閪好舒服

女仔冇比人屌過通常會有好多子宮嘅健康問題

ps違反都唔會有事

慘既係你條鳩扯唔起呢殘廢仔

如果破壞左自然定律，係咪要落地獄

連登仔慘到無人要要叫雞先屌到西

仲要開post叫春 真係唔知邊個發爛渣 臭鳩慘慘豬

一用起底就知你隻死港男係賣淨蔗無人要所以咁大怨氣啦真係 抵撚死 格又閪口又臭唔怪得無人要

發夢想吹幾大都得 失敗者真係失敗者